見大家對前刑事檢控專員阮雲道有興趣,順便一講

我無打錯
阮雲道係1994-1997撈刑事檢控專員

接任阮雲道的係洋五毛江樂士,現在狂支持惡法同合理化警暴
現任咪係堅持要屈到荃灣警局輪姦案受害人坐監去滅聲的刑事檢控專員 豬狗不如梁卓然
-------------------------------------------------
阮雲道任內最大污點就係其子阮嘉輝藏毒
如果疑犯係公屋租客,慣例doj一定釘死
但阮雲道曾任刑事檢控專員根本無人敢釘
--------------------------------------------------------
歷代刑事檢控專員就係東廠廠公
由英治時期的David Boy QC到現在的現在的梁卓然都係
專幫政權做dirty work, 梁卓然係共產黨的牌位係高過鄭若驊

對於阮雲道其子暴斃一案
好多人話係報應
'你老豆同世叔伯縱容你,天收你'

但我會講係阮家業力爆發

阮家輝係細仔
與兄長在美國Boston讀書

全家應該死剩長子

美國手足可以行動

真係天有眼

希望阮雲道榮落地獄

係咪街名黎

無錯,係一條大仆街

推

阮雲道退休後去中聯能源撈高級顧問
中聯大家未必知呢間野後來叫延長石油國際有限公司

咪姐係黨企